乜唔係9.2 9.3三罷咩

完全無聽日三罷既資料,係咪聽日仲有個集會